可唔可以屌醒我？？？

本身媾緊女 但係本身有抑鬱 成日淨係想縮埋係屋企
本身日日都有同佢傾 而家成個星期無覆佢whatsapp

完左啦

你有時間上黎開po倒不如搵番人啦

醒啦屌你

冇野好屌你喎
你已經知自己會害鳩人所以做緊D野唔去令呢件事發生啦

唔想再係咁

可以點同抑鬱症人士溝通

想比人罵下